李桂華被菲律賓警方扣查十周年

"李桂華跟四名警隊成員，原定昨日中午12時許乘搭國泰CX900班機從馬尼拉返港，李將一小袋M16步槍彈頭與彈殼放在手提行李內，準備帶返港作進一步調查，中國駐菲大使館也有派人送行。據了解，馬尼拉機場警員在第一部X光機檢查行李時，已發現李的手提行李內藏有彈頭，但未有任何舉動，並容許他們一行進入禁區，直至接受第二道X光機檢查時，才突然上前表示，指李沒有足夠授權文件，不准帶彈頭與彈殼登機。

菲律賓傳媒報道稱，李桂華無法出示由菲律賓警察部航空安全組發出的許可文件，一度遭菲警扣查，同行的本港警察則獲准登機離開。"

任何案件

導演

[和你簽聯署] 想禁微信抖陰，差你一票

任

下

可以既幫pin

我哋有嘢可以幫到12位送中手足啦！！！

偷運彈藥出境

追頒個導演獎比佢

馬戲團

好撚柒
俾支那手執話柄
所以乖乖做狗

差的以為佢幾時比賓賓扣留左十年

犯法就係犯法，一定要負責

點解當年菲律賓政府唔直接將佢槍斃?

犯法就係犯法一定要負責

你收埋左幾耐

做咩唔啪佢

推 記者問王毅：德國外長馬斯曾與黃之鋒合照 會有什麼後果？ - 分享自 LIHKG 討論區

笑撚咗

on99 吳三桂大導撚

通左櫃

正狗閪柒頭黎

Jm9

導演之路嘅起源

查案港警：一塌糊塗
講緊自己？係時候比黑警感受下，點樣比警察玩返轉頭

播住交響樂睇一流

而加自編自導就上到位

睇左做扣查十年

之前好似記得有套電視劇有類似劇情? 發現個香港高官原來之前俾菲律賓通緝過, 因為叫完雞唔俾錢仲要打人

皇上，李桂華又立下大功

咁撚失威呀李蛇

證物都可以玩
做少陣戲啦

原來條友咁痴線

李大導演

2019年

菲律賓點解唔困佢十幾年
搞到牙朗孤零零

俾人拉咗去玩弄一輪後
自此學識菲式砌生豬肉

去菲律賓深造編劇班

慢動作果個笑到噴飯

犯法就係犯法

牙朗無人記得了

只要見李桂華有份出現

外國比人周，有陰影，依加要全世界周人